去機場嘅小小建議

我係p牌但請睇左先鬧

現場篇
1. 英文口號
去機場除左係要癱瘓，亦係要話比全世界知我地爭取嘅嘢同黑警嘅暴行。如果淨係叫廣東話，其實好多遊客根本唔會知咩事，甚至覺得困擾。所以不如下英文甚至其他外語嘅口號。尤其係接機大堂嘅，可以叫多D shame on Hong Kong police, free Hong Kong, Fight for democracy等等口號。琴日所見唔少外國人聽到都主動埋來睇下咩事。

2. 情報站
琴日大家都見到對家點同我地打情報戰。係太多人，完全上唔到網睇消息嘅情況下真係好容易引發恐慌。小弟唔熟手機信號嘅原理，不過如果係中間或者機場兩側留返一兩個疏D嘅位用來做情報收集同FC唔知可唔可行？

3. 同遊客道歉啊！
比著你，搭左時幾個鐘飛機一落地就比十幾萬人圍著行都行唔到，你都可能燥啦。記住，好多遊客唔知黑警做過咩架。有機會嘅話友善D道個歉，順便同佢講吓發生咩事，叫佢見到警察小心D唔好咩

散水篇
1.往博覽館方向上機鐵
一人多就一定有人係呢邊上機鐵，然後市區方向嘅就會上唔到。既然係咁，倒不如全部人係博覽館方向上車，留返下層比去搭巴士/行路/去T2嘅人。避免好似琴日咁塞住哂嘅局面

2.企上凳
琴日搭機鐵有份企嘅就會知。兩個位最多坐3嘅人。企嘅話逼少少企到5個，空出來嘅腳位又企到3-4個。呢D位有幾好用相信大家都知

3.搭機鐵嘅唔該去九龍/香港
琴日行到出埃及記咁，你唔係仲去青衣同佢地爭位啊。搭機鐵嘅搭遠D落啦

sorry for 1999

機場太大，小弟琴日都行唔哂。大家仲諗到咩嘅就一齊討論下啦

自推5下

4

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

3

2

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

1

機場 見

Good article Must Push! 721 811

麻煩大家去離境大堂大合唱！！！